[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(54) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

30強

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

frankie二奶傷心留名🍅
見到frankie男兒淚好心痛
冇心機放個人簽名

美心bbg

我喊左呀
b組

JeremyB
唔簽名啦睇到冇心機

B組

屌傷心到打錯emoji
b組

留哂a組班垃圾係到 造咩星呀仲

anson lo 阿dee果d 比人foul 反而八兩金 moley呢d撚樣晉級真係笑撚死人

表白姜B
喊到傻左唔想講野

B1係抵輸
但B2輸真係100%裁判on9

好多女呀

我都想喊

frankie仲喊緊

A組 好撚虛偽收撚皮啦

Iron man 好波

呢個世界就係咁唔公平

呢句野到底抹殺咗幾多人既努力

如果唔係點做馬做冠軍出嚟

娛樂圈就係比個viu PD同100毛個狗志權晉級

B組贏民心

乜撚野評審黎
Dllm viutv
全民左去邊呀
Cut節目唔撚睇
痴9撚線屌晒你地老母

點解成套野有大半賽果都係令人唔憤氣

下評判s要負最大責任喎

在坦白講a組好多垃圾

疆圖止步啦

A組好撚多垃圾

bye bye alton

講真冇心機再睇落去 有實力嘅都準備要比人foul哂
剩低班垃圾喺度鬧 有咩好睇

Eric Kwok

好撚嬲

我做觀眾我都好唔甘心呀屌你老母

爆炸頭有咩好睇 屌你老母 仲有兩件垃圾八兩金同Moley 全民造假

好波不如好運

B2真係應該贏到

B 組D導師冇教過佢地D 乜

一句到尾
A2班小丑唱到幾句歌就OK
因為唱歌大曬

係預計唔到評判準則
唔係預計唔到觀眾

個個喊到溶妝

屌

On9 唱歌輸兩三個人，但跳舞完勝，但咁都輸

今集好催淚

全民造諧星

B3好慘 未出場就輸

Viutv 造節目姐
Make noise姐

好sad

我會屌個賽制 但唔會屌A組

呢場比賽其實係咪幫燒山搵電影諧星

佢應該最清楚
寫咁多正歌 swing又勁 都無乜人理
似ironman 反而仲大話題

Ian bb

唔睇lu 請埋d垃圾評判
留埋d垃圾

抵你地做唔起

真心A2真係唔係跳舞

成班友都輸唔起

根本圍威喂

上組輸係好合理
但係今次

花姐

唔睇啦 ON撚9

fb投票b次次都贏a 證明觀眾其實buy

花姐又啱

全民做諧星呀仆街

仲邊有心機吖

屌家陣選巨星呀，選諧星咩
跳到咁都贏

咪係，明明大把人都覺得B2好睇好多

垃圾評判

真係好撚難受

俾著我真係變工藤小姐

ian

最好已經喺哂A1
迪迪仔換Jeremy
A3全組走啦

八兩金
moley
OT
呢D 0星味
仲有未出場果D

香港人唔配有Swing

但佢地靠跳舞贏左
Cls

b組多靚仔咁多

Ian

Ellen 當初評語都係咁講嫁，但佢都係揀A2

仲要係好大比數b組贏

根本唔使睇實力

我都好難受
We love team b
邊個走我都想喊呀

你老母教你用屎眼睇電視？

都唔知仲可以點表演

agger

成班參賽者 同埋我地 都比viutv撚狗咁撚

愈睇愈垃圾 由上次燒山同趙永洪個班人到依家
每次評分標準都唔同 搬晒龍門
不過呢啲節目係咁 無論係評判定賽制都係人地話事但睇到b組好心噏

花姐事後解話

屌你老母viutv

爭氣仲有撚用咩屌

係我眼光有問題嗎？
點解次次都咁樣

屌啲心情沉到谷底啦
點enjoy

Buy有鬼用
啲評判唔buy 仲明顯睇重唱歌個part好多

呢3個應該走啦

Frankie係成個節目喊得最靚仔最型

好想飲花姐母乳 媽咪

B組質素好好多

咁阿Phil又講得幾好

Alton對眼都腫到pk 其實都好心痛

即係b3 無論如何都會foul 人？

Ok Bye

框框

根本明益自己友

心美bbg

唔撚想再睇。。。
迪迪仔 八兩金
仲有上round既a1

Phil

明明a1b1 a2b2 a3b3 輸左個隊foul咪好地地
搞咩3盤2勝 點解要咁綑綁

Phil半紅不黑

如果係觀眾即係市場主導令到有實力既輸都冇計
但係因為濕鳩制度
唔好再問點解後生仔睇kpop jpop喇

有冇人覺得啱啱話a組嘅人唔開心怕同隔離組接觸
之後訪問a組個藍毛
我覺得佢唔似唔開心，佢似好想笑但又唔可以係鏡頭面前笑
嘩屌係贏撚咗

喂 未出場就輸左

一早知跳舞唔係點計分 B2一定all in唱歌

老鼠講得幾好

好想呵心美big

怪唔之得香港娛圈咁垃圾啦屌

100毛條友唔做小丑真係㗰

a2個5個冇一個覺得係有才華
foul a2係一啲都唔覺得可惜

係, 好多有實力既歌手/演員都紅唔到

佢覺得鳩跳好睇過認真跳

班評判擺明係受viutv控制架啦

根本就要由頭到尾搵番同人班人去judge
次撚次都唔同standard點樣同你玩呀大佬

yimk收皮啦,好撚憎佢

其實唱歌都係b2好啲
啲和音好好喎

每隊都有擺大熱 肥仔姜b 呢d唔小心foul咗個節目無人睇

花姐都o曬嘴
心諗我最驚網民 今鋪仲唔比人插死

Foul 10個點分3組呀呀哥

聽完ellen講，我只係覺得a2係贏在同情分
但其實對b2極不公平

綑綁入圍 綑綁foul
on9到

其實我都覺得b1係抵輸 無論b1啲candidate有幾charm 佢地表現出黎唔係真係好過隔離好多
但b2輸⋯ a2有點災難

林奕匡

就算今次b team贏返
我覺得都有啲係同情分

阿神好慘

無錯, 所有觀眾先係最後評判

出嚟做嘢之後, 所有觀眾先係評判.

盡力表現, 先至對得住觀眾 對得住自己.

A3真係好撚垃圾
唔好話我知b3輸

講得岩 最緊要有運

每round搬一次龍門 點同你玩

唔係
唱果部分真係輸

尋日都屌緊

反而覺得係上次班評判評語都影響佢地幾大

有實力係呢個香港唔代表會成功同會紅 好多例子已經話左比你聽

評判完全唔代表市場

今次實b3贏 有同情分

屌on9唔睇啦 b組輸左就熄左機 垃圾

個賽制應該
3 round
2隊揀幾個黎foul
咁樣一野拆B TEAM 骨

忍唔住笑左出聲

真係on9 點解要為其他組既表演負責
佢做得差點解要其他人被foul

阿神其實無講錯
根本兩班評判係用兩種觀眾嘅口味黎評分
咁我聽完feedback之後可以點改善啫？

全民＝對垃圾評判？？？

仲要最後淨係一個冠軍
唔覺得咁樣隊制foul人留人有咩用

頂啊
唯一一個笑得出嘅comment

B組贏咗連登仔嘅心

根本 lokman, 同龍志權瞓喺度唔郁都入十強架啦

所以D 評判一定會講觀眾口味有好多你永遠捉唔到

寧願一直到尾都同一班評判
有歌手 有跳舞叻 再加觀眾
個standard唔會下下轉先

即係一個馬拉松好手跑第一， 但最尾大會俾左個冠軍一個跛用手爬既人

垃圾評判垃圾comment, 比賽唔係比實力

B3未出場已經輸左
好撚野

好心痛

姜b fans 留名
姜b

抵死啦垃圾盧凱彤

佢係可能係黑人憎，無人會100%受人歡迎
但係有時有一句半句說話未必係難聽同有錯

根本賽制就應該一入隊制賽就比觀眾投票喇

根本評判團應該由40強team battle起就一直要係同一班人（或者每次新嘅淘汰賽換上一兩個有暗中睇嘅新評判），咁先可以瞭解到邊個進步，邊個有潛質，而唔係突然空降一班人，咩都唔知、唔識班仔咁樣就去judge，漠視咗成班有潛質嘅人。DiuTV想繼續做，麻煩可唔可以改好啲個賽制？

哩3個人都樣都好黑人憎 特別ot同八両金

仲有pa

預告睇左小小
A3唱得勁垃圾

其實依家評判知道咗 2:0, 又知道佢哋D 心情, 對佢哋一陣比分都會有影響.

我都好認同

今ROUND FOUL人好有問題

呢個真心on9
班on9評判無視跳舞部分

睇到好心痛

A2啲舞我直頭覺得侮辱緊其他參賽者 同埋講咩entertaining?完全唔覺幾entertaining

跳舞贏十集街啦
咩叫明知跳得唔好騎呢舞步都肯跳
我睇唔透

依家選星啊 你估中學才藝表演咩
真係灰咗

就算贏埋八成網民

但都係無用

out咗疆圖大快人心
唱又唔得跳又唔得

觀眾無份投點撚全民呀屌

接受唔到b2輸咗比a2

然後做得唔好嗰啲又俾人carry負碌留低

唔係喎
評判話肯試就贏

次次評判又唔同 迎合完一個下次又唔係佢玩晒啦

之前d評判我會話佢地垃圾水平
但今次呢rd既評判我真心覺得係唔公平

你自己都講a2唔係跳舞，但就同情佢地唔識跳舞
一係你講下a2唱歌係咪贏b2成9條街

所以香港娛樂圈之死係唔關香港觀眾事
我地都冇得揀

A2根本喺40強嗰round應該要過主啦
成班騎呢零星味

呢套嘢邊有準則
rd rd 都係評判睇心情
同一個評判十分鐘前同十分鐘後標準都可以唔一樣

花姐講到幾好聽都掩飾唔到呢個事實
事實就係呢個只係一個show 唔係選秀

唱歌90%
跳舞10%

根本鬥哂先公布結果最好，而家搞到B3表演黎到無意思啦

係。。on99

睇返一開頭禁燈嗰刻笑得幾撚開心

個世界就係唔公平
屌你咩 呢句野仲難聽過粗口
所謂既世界唔公平又咪係你地班咩有咩都唔缺既仆街整出黎既
成鳩日講乜撚野世界唔公平
都唔諗下自己其實都有份造成呢個局面

我唔明佢話a2 好努力所以贏
但b2 既實力明明都係努力得嚟

現實角度點同咁多間sponsor 嘅娛樂公司交代

同埋我心目中嘅星唔係呢種level 嘅entertainment 囉

是撚但啦 你依家安慰人俾B組嬴返一場有撚用啦

其實邊組輸咪入面揀人囉，洗乜成組咁炒起

Ellen可能都係viutv叫佢㩒紅燈
佢咁中意肥仔 又話過A2唔算跳舞

其實我好鐘意A1

我要投票呀
特首都冇得揀星又冇屌

算吧啦
佢上round根本抵輸

a果邊真係好多柒人

點解咁講
佢地參賽者目標係做星
觀眾認同仲重要過個100萬

全民係邊撚到
仆你個街d結果出親黎永遠得唔到人心
俾我地投票呀 viutv

心痛死我啦
好心痛呀
Frankie 193 louis lokman ansonL 大輝 moley B組嘅大家

扮on9唔叫entertaining囉
上回合肥仔個組個表演就entertaining啦

睇到八兩金一路E起棚牙笑
真係好撚柒想打鳩呢條撚樣

佢真係好靚仔

老實之前tvb見佢 再加一開始幾輪比賽
都只係覺得係一個識唱歌但唔多吸引既人
無乜特別
反而見佢drama同跳舞好似幾charm
希望呢個比賽幫佢開多幾條路

A2班小丑

見到八兩金贏咗懶得戚個樣真係好撚柒嬲

八両金其實有咩潛質
樣唔得，rap唔得，太有自信

係喎 就算佢死左都係咁講
跟本投俾a2係on9

個項目玩唱歌同跳舞

評判你都搵返個識跳舞呀

3個高層2個歌手

香港娛樂圈咪就係比呢啲唱片公司高層搞死左

環球

其實評判鍾意唔同嘅嘢係無問過

不過次次唔同評判玩死佢哋

我都係…

果個偽泡菜好撚黑人憎

佢地捉唔到姐
但睇下投票個差距

B Team

如果再有呢類型比賽, 應該唔好比評判知邊幾隊係同一組, 以維持客觀評審.

純綷睇邊隊表演係佢哋鐘意就得.

之後gin lee好似只係維護評判而解釋係態度問題咁 原來認真學好跳舞叫態度唔好，鳩fing就叫態度好，咁知點解香港娛樂圈點解咁撚廢喇，原來廢就係態度好

我都唔知仲有冇心情整今集簽名
唉屌 前B2 foul個陣佢都冇喊出黎

佢係後台講返D垃圾大愛說話仲黑人憎

邊件

真係睇到喊出來

全民10強
仆街咁你就選到20強先播啦
diutv

A3仲衰過A2

睇到好心up

上round個爆炸頭同蕭生亂嚟都算
今鋪咁樣 你同我講a2贏？
仲要再叫返佢地出去 話要傾計 做乜9姐
屌 越講越燥 你睇埋我個份啦

雖然知A組都好努力
但我真係覺得b2好睇d

唱歌輸 唔緊要
但唱歌個到輸分輸到對面唔係跳舞都夠贏?
我又唔覺b2唱歌差得咁緊要
可能係差少少咋啵只係

最on9係gin lee仲要叫佢地出去比佢屌
佢講既野無錯 但同樣套入同a組講一樣得
呢個世界唔係話你表演到好努力就得 無實力做乜最後都係碌柒
真係好嬲

Jer!?

所以香港只有郭富城
就冇後人

小圈子選舉

大家罷買環球啲野啦

On9環球

仲有龍志權個柒頭樣跳舞

下個到GIN LEE
唔差在黎個冚家剷

香港人永遠都係為左利益投乜都得
民建聯?投
垃圾?投

可唔可以搞返次復活

我覺得B1輸得唔抵 好鐘意B1

所以香港比韓國日本屌打真係唔好怪觀眾 有實力既人上唔到位

仲要b2態度都好囉
嚴琪阿神本身又識跳舞咩?

狗毛側面...

留返冠軍果個比你投
就好次香港‘普選’既概念

去到呢個moment 唯一開心既係 898鳩毛

A2跳唔掂扮鬼扮馬就係努力
B2練咁耐就唔叫努力
痴線

Viu tv我同你講
你可能覺得咁嘅賽制
咁嘅評判鋪排 先可以令到你個節目有noise
但我覺得 班參賽者真係俾人利用
對兩邊都好唔公平

屌嬲到要罷睇身後事務所

其實節目輸唔代表一切
佢地話曬曾經有過曝光率
係出色既就算比人foul左都會有人關注
節目完曬一定仲有機會比人發掘出黎去發展
所以我好期待B組既人日後會係其他地方出現

15foul10真係好撚仆街呀 點揀呀

我都係

態你老味咩仲心態

黎多次復活賽呀屌你老母

屌我一路睇一路喊
好心痛b組 見到佢地真係好努力又好有實力又有星味

咪就係, 我就係覺得會有咁既心理

認真 你又嫌唔夠娛樂性
有娛樂性 你又嫌 點解唔認真好做場show
我真係屌哂你地個份
垃圾到

大輝無得講野

選完先俾全民選，好有支國特色

ironman: 你問側田就知

所以根本應該要有固定評判 就算五個唔個都應該係2－3個固定 先知邊啲人進步退步揀人

我愛B組

但佢不停踩b但投b 反而盧凱彤讚b投a 搞到好懷疑係咪掉撚轉左

A3班垃圾完全靠運氣入圍

屌gin lee 做乜

Jer係唱歌好聽嗰個
Jeremy就應該走好耐

你老味個星座撚又著背心

round round都唔同準則 屌

之前仲話香港人唔配有Gin LEE

根本就係佢先唔配

慳BUDGET~

語帶相關

樣衰如果係實力 佢贏哂

隔離台港姐有得投 Viu tv?

Agger 對面咁多個九唔搭八都留曬落下round on99

a3呢隊明炮灰黎

我原本都唔信有報應

呢度好多人鍾意

A3真係一直死好命

垃圾viutv

垃圾節目

好mean

串過馬撚嘅Jason出場

鍾意而家呢一組 但好快散
好心痛

歌詞頭兩句

有冇人記得而加既A3組之前係A1組
如果唔改 A組係咪會有機會

人地咁慘仲要bin c

反正個賽制咁撚求其 直接猜包剪搥分勝負啦屌你老母

佢唔講呢句我都只會疑惑點解a2會羸
但佢講完呢句我覺得造馬

個dresscode好核突

a組3隊好多都唔知想點

服裝出曬事

難聽到

A3真係痴隊友 除咗jason都好撚難聽

咁著好似做鴨 入面冇衫

林奕匡屌打參賽者

冇一粒音岩。。

屌你A3 班友難撚聽到

phill其實過咗高山低谷之後已經半紅不黑

ADHD Jason

A3唱功好唔掂wor

錯咗感情喎

里奧仔呢啲...

A3

好難聽

好撚難聽啊屌你老母

垃圾a3

點解香港娛樂團唔掂
咪因為D公司揀人同市場脫節囉

A3班垃圾憑咩入到20

笑死厚唇LEO唱到咁

好難聽啊屌！

運不嬲都比實力緊要

得Jason唱得合格

A3做乜撚野 小熊合唱團？

A3成隊foul我唔會有一丁點覺得可惜

所以話佢唔係踩B
佢只係唔鍾意嚴祺講D嘢

A3做乜撚野 好撚難聽呀
災難呀

孖潤腸啲垃圾

無計分準則真係好求其,明明唱歌只係輸少少跳舞贏多多,好唔公平. Cctvb巨聲假假地都話計分丫

stanley

好沉重

佢果句“問下自己係咪可以做得更好“
唔係話唔岩，但唔係用黎解釋囉
贏左果隊都適用
簡單d講姐係廢話

之前都有live band?
好似唔覺眼

點樣啊里奧仔？
走音走到咁 仲好意思晉級
讓撚返個位出嚟啦撚樣

YimK今次咁勇....都幾難有運行

Stanley 同里奧仔真係唱得好撚難聽

難聽到
屌你老母閪

呢班喺上round a1就應該係輸

是撚旦啦
宜家a3唔唱唔跳都贏啦

A3好難聽flag曬

走撚晒音

里奧走音？

A3走音瞓住贏，照樣出線

根本只係死好彩，試下A3對B2

其實狗毛幾正, 點解冇人講

stanley幾時肯收皮

同埋今次唔服 係話欣賞a2態度好 唔識跳都肯試
阿神yimk何嘗唔係唔識跳? 佢地背後都花時間努力 至少佢地group跳我覺得佢地跳得都好型

好撚想打柒OT

B3好聽過A3

食屎啦Stanley !!!!!!!!!!!!
好撚難聽呀

a3唱得好難聽 除左Jason其他都好難聽

屌你老母 a組難聽到

呢5條垃圾

成隊唔識唱歌

做乜9 3個都好難聽

睇完呢個show幾鍾意佢

唱緊咩

屌你唱一句都走音

屌你垃圾評判s

幾時可以foul左里奧仔啊

Lokman

屌每里奧走音到咁

今次唔知會唔會又講
a3明知自己唔識唱歌，但都唱，欣賞佢地

a3唱得好難聽

肯定係 Ellen拍完發現自己因為黑箱作業害撚咗其他人 之後就depression

走啦 里奧仔 霸Q住個位

呢隊次次都係死好命

老啦

好撚難聽 屌你老母

A3好撚難聽呀dllm

B組呢組唱得好好 好唔想佢地比人foul

偽泡咪Jeramy

里奧仔

Ian唱歌真係幾好聽

呢次b唔贏就真係鬧爆viutv

成堆仆街黎

A3甩埋beat喎大佬

A3垃圾到
造型又柒
咁就輕鬆入20強
屌

最唔公平係A3 點解仲全員係度

屌你a3全隊一齊甩beat 慢半拍

評判: A3組唱得咁難聽都係肯出黎，唔係個個做到，所以A組贏

stanley得d肌肉

屌a3唱到走撚曬音
明明前4隊就算daners個班都冇走音
係咪覺得反正唔會foul就走音都冇所謂

Ian bb仍舊好好聽呀

依首歌係咪好難唱 ？

b3

評判把尺個個都唔一樣架啦 每個人睇一個表演既偏好都唔同
B2又唔係真係咁全能講到一定食硬A2 就正如無論表演成點都會支持返自己鐘意既

續個稱， B組個15個好好多

可能當初就係想避b1 先調

里奥仔點解會入到30強 我仲係理解唔到

藍頭jer呀

連lokman都冇乜心機睇

紙片人 大風啲都散

A3根本唔撚認真

A3好撚難聽

全部都好難聽....

屌 笑死

神終於笑返

星座撚著得好撚柒

好似格硬剪咗隻袖咁

狗毛今集個look順眼咗

之前都唔覺得框框唱歌咁好聽...
有冇人認同

ellen做乜唔笑喇

呢5條垃圾有得留

我都係
又夠膽出黎講自己意見 明明自己弱點都會去練
但係似會得罪膠層囉

里奧仔算吧啦

A3 唔叻但肯試
A3贏

嬲！罷睇！轉台

b3 幾把聲係好夾
咁多組最夾

搞笑，出面接受娛樂性大於實力，講到自己都受唔少，但評判又將呢套套返落啲參賽者到，全民造星唔講係實力咁講咩？

有

估唔到Lokman 唱歌唔係「難聽」

又show肌

Ian定tiger幾正

入埋20

心美

Jason啲懶自信面口真係扭屌

西走一堆受歡迎既b組,淨返一堆a組比你投

Lokmannnn 狗毛毛毛毛 tigerrrr 大輝輝輝 iannn
呢次唔撚係b3贏就搵人比6/9飛我，我剷入去屌鳩viu

造垃圾咩而家

phil lam solo show

a3不如行返入去啦 俾林奕匡同b3好好地唱曬佢咪算

今次又a3贏？

B3衝呀

呢隻cd係好好聽 live就

其實咩叫明知唔識跳舞
但都好努力，所以好欣賞佢地
B組唔係?!?!?!??!?

強尼：我有老婆架屌你

又唔見佢地同情下人地唔識唱歌

唔好咁痴線啦大佬

人哋都走咗

Louis Anson Lo
最想佢地返黎

係 b組全部都好正

完全係

推

A組d 衫真係好核突 造型指導

講真B對A 3:1 先係正確賽果

我哪會甘心

屌 還我b team
垃圾viu

3:0

屌真係喊咗出嚟

鬥努力 結果唔洗理

個迪迪仔唱得好難聽
不戰而勝真係益撚左佢

GIN LEE投B組,仲咩撚野

心美姐姐

Lan真係唱得好好

唉屌 all of me

做乜唔唱返自己歌

咁點解今次唔講A3好entertaining?
好撚好笑喎

歪嘴

黑衫仔好好聽

屌心美爆喊個scene
自己都忍唔住

呢二首歌會唔會應景左少少

心美bb

d post快到追唔切

好慘 明明應該激烈比賽
而家搞到送殯咁

所以根本唔公平
嚴琪阿神夠唔識跳舞，但因為自己努力進步左咁多姐，只怪佢地太叻

強？邊到強
選班垃圾入圍就叫強？

做唔公義嘅嘢就應有此報
689如是
盧凱彤如是

Ian個笑

屌 睇到好想喊啊

不論唱丶跳舞同星味，我覺得B組勁過A組。A組個邊，除左細貓一個突出，其他個D麻麻地。A仲要有兩件老鼠屎 。 B個邊要foul 10個，好唔抵!!

b3嬴到

Ian唱英文歌真係正

ian今次掂

Phil 把聲辨識度好高

Ian真係好正
唔怪得花姐咁鍾意佢

A3真係勁撚難聽

屌ERIC 幫B 組班人啦

好過靠viutv

唉

黃心美正撚到

咪臭係 龍門任佢擺

心美係咁抽水

頂

Ian 好聽到

反正a組都贏左 A3可唔可以收聲

強尼就好啦

我爸都係咁講
應該未至於會咁嘅

不過a3知道自己唱歌唔叻但都好比心機 所以a3贏

拿今次唱歌 B3 > A3 啦

你咪又搬龍門

ViuTV 個 fb 勁多人上去小
算啦，今晚之後可以 hea 住睇

喂呀 啲shot
frankie

好嬲

Ian啲英文勁好聽

可能諗住今次會有人好似燒山咁欣賞佢啲肌肉

唔好再播之前既片 好想喊啊屌

stanley條撚樣又懶特別著到咁

A組不如收聲

我忍唔住了

A組憑咩贏呀屌你老母viutv

你睇上面d人點講

Jeremy 都講左佢個刻好開心 但之後發現個氣氛唔同哂 好sad好灰 先唔敢開心

A team有幾個我都好鐘意
不過大部分唔值入20強
B team好多都入得過
偏偏foul 啲入到屋嘅人

a組可以成team a3比b組 垃圾回收

A3擺做a1既話比人屌得好轟烈啦

其實我唔明架
B2冇娛樂咩? 有實力等於冇娛樂既咩
問一句A2個表演真係有趣咩? 唔係似普通中學sing con咩

A3 好撚難聽
SHOW肌果個好柒

有冇復活戰？

高山低谷 唱得好好聽

好柒

喊咗喇屌

對波唔知有幾大呢

成班A組勁唔討好

frankie
even if you're crying you're beautiful too

側田仲要認： 係啊係啊到依加都係咁

LOKMAN 唱歌OK 呀

但D人繼續會講B組冇人教唱歌

屌你首歌好催淚

viutv係咪以為咁樣叫做好煽情，觀眾鍾意嗰啲俾人淘汰晒啦，娛樂圈真係好現實啊

做多左就反感，離撚晒譜

B組真係有星味好多

得罪講,唔計細貓,成隊A組foul左佢都得

環球
佢地問下自己而家間公司仲有幾多紅歌星(喺香港)
已經唔係以前咁喇

a組好多垃圾揀到嚟foul
b組foul 5個人都難 仲要10個
揀完10個再望對面a組應該要foul個啲人
睇到好嬲

覺唔覺b3 d人個個表情都好sad

花花

花姐啊

花姐都喊

A3垃圾到

IAN

星座撚唔著背心係咪唔表演得

喊到聽唔入耳

花姐也哭了

仆街！！ 花姐喊 我心仲痛呀

框框唱得好好聽

屌唔撚想再睇落去啦，有實力個堆就foul左，留返A組

Gin Lee 好正

GinLee甜笑

佢柒開

諗返火火真係好識玩今場遊戲
本身今場A3 suppose係A1，比火火調左去A3
如果佢地對B1 一早輸左啦

最後一次表演
屌 仲播片段 喊死我

黃心美好煩呀屌

自膠 b組有機會

真係全世界都鐘意b組，除左個5條評判

有料既俾人foul哂 屌你咩

跳舞都係

個管郁個樣 睇到打冷震

著到做鴨咁

覺得狗毛好左好多

上次娛樂性好就話計每個人嘅技巧去分勝負

今次就娛樂性行先

香港特色，搬龍門是鳩旦

香港娛樂圈果然keep到香港鳩果個水準

20強有一半都係垃圾

b組唱得好好 Ian,狗毛都唱得好好

側田個例子其實幾好
02-04果兩年果陣冇人欣賞 之後有一個機會 就直接紅到仆街

娛樂圈運氣真係好緊要

見FB有啲comment講得好啱
Viutv不斷消費B組人氣又令A組好多haters
其實A組贏確實係評判問題 口味
但事後包裝剪輯就一定係viutv做得差
講到尾
Viutv正垃圾！

剪到A3無哂影

個stanley可唔可以唔好下下都拎啲肌肉出黎 好肉酸

3比2

心痛死我地啦

花姐

其實呢首歌唔適合咁多人合唱

下次可能直接唔著

Gin Lee 仲笑得出

見到心美同花姐都喊
唉

大家唔好禁佢upload上YouTube d片
話比佢地知個節目有幾on9

A組3組都係扮小丑

Even when I lose I’m winning

一半咁少？

A3 全部路人樣

希望有

唉 b組

搞到我呢啲集集追嘅 都無曬心機追落去了

你睇D 評判對住A 心心眼

啱 根本參賽者就被利用

其實最後都係得一個贏，邊十個淘汰都影響唔到最後

屌依家先留意到，個stanley好撚煩
校園風既衫都要露個二頭肌出黎做乜撚野
想露肉想到傻左

花姐喊得好陰功

好少見花姐既鏡頭唔係講野

條撚樣好扮野

IAN好波

ian
ellen 多謝你

已經foul咗啦唔會有復活

正撚到

還返B組比我啊Viu TV

真係好撚唔抵
B2組明明好咁多
但係就唔知點解輸咗
唱歌大家五十五十
跳舞B2超哂班
咁都有得輸

A1好正常喎

花好甜

花姐係咪喊咗

下集仲有cap圖環節
記得cap哂個個屌你地foul team個啲cm
好鬼嬲

好撚好聽

根本有 lokman 企喺度都嬴架啦

其實真心
自己無自知之明覺得自己勝之不武架咩？
唔知自己係真係無實力架咩？

唔係針對Jeremy 係針對成個A TEAM

又嚟

Out 晒B 隊d勁人,得返堆垃圾先突出到姜b 係幾咁實至名歸

咪就係 個龍志權扮小丑就讚佢唔係人人做到
咁係因為佢冇才華呀嘛 有嘅仲會做小丑？

屌你老母 還我b組

又黎

又完啦

b組呀

Ian真心係好聽

馬撚Jason收皮啦

又僅啲意踩b組

係tiger 狗毛走

花姐睇住自己個仔個種笑

呢個故事教訓你唔好做揜住良心做人
否則抑鬱會找上你
聽日死嗰個可能就係你

火火：道別啦

我Ian 真係企係度都贏

ian好好聽

屌 Ellen

屌你老母咩撚野和諧啊
識唔撚野識評架

其實都唔係 你後面有實力既參賽者對決係好睇d

推到Ian 一打十, 清算A組

簡B of course

點解係都要話b組

老懷安慰

ian 唔入十強真係屌老母

屌你 又係睇重唱歌

香港就係咁 柒既永遠不死

哈 屌你

鋪路合理化

ellen

洗鬼跳咩
跳舞都唔係評分考慮之內

ian 係勁既, 唯一一個接近高山低谷

Ian要入十強呀

依家淨係唱咗歌姐

屌 A TEAM 咪又係走音走到仆街

B

A3又扮on9

即係點呀

只要我肯做柒野實會贏架

A3 仲難聽過小評

有Lokman跳舞得啦

咁即係點呀Ellen

好sad啊

哇咁撚黑心
Btw 八兩金Moley死全家

Frankie

細貓一個錯誤既決定
留左 八兩金呢D 係到

Viutv黑箱作業啊屌！！

呢頭教人人生道理
果頭去自殺 d說服力點黎

唔使扮

B係入慢左少少
但唱歌好聽啲

火火 好討厭

個八両金由ATV到VIUTV仲比人屌緊 仲想做星?

ian唱歌真係好好聽

屌a3跳舞唱歌無樣得成隊走啦

屌你劉美君好撚煩

ATV有佢份?

屌你你痴撚線架

個賽制垃圾到

劉美君咁都嬲

你個隊係廢呀
點睇好呀

唔係我地唔要你
係佢地唔比

根本將肥仔換左 lokman 頭先已嬴撚左啦

全民造星嘛，唔係應該由我哋投票？

劉美君又講乜鳩

ian把聲

講真你叫依個post 既人

係b組15個揀5個都唔知點揀啦

龍志權個啲咁都叫舞

B team得5個
點揀呀

佢自己都小心啲

預告又剪b3 結果呢

跳舞餘興節目嚟嘅炸
那有分咩

唔好咁
小評其實唔係好難聽

係一樣咁撚難聽啊 foul9曬佢地啦好心

當佢地唔知
導師知喇掛？？

火火實係覺得班騎呢怪贏到啦

但係者實, B3 唱得唔係好齊.

Viutv消費參賽者努力嘅功勞！

A組揀5個就話輕鬆揀
B點揀

唔撚想睇了

劉美君仲要攞埋個尾彩

咪就係
當班觀眾傻仔

智障咁

「我到宜家先出聲 根本你地就睇唔起A組」

美君姐又屌鬼啦

預告劉美君講咩 ? 聽唔到

佢想講側田捱左好耐 等到05年先一舉爆紅

聽唔清楚佢講咩

可否重覆吓

粉字個個積返啲口德喇
依啲都拎嚟講笑

Prudence講咩

劉美君話人偏幫B組
咁你地揀既A組整體唔sharp邊怪得人架

呢個賽制真係好垃圾
一次過foul 10個

其實overall上 b組高質既人多過a
但佢就要foul 10個 完全冇俾機會其他人

好想打爆JASON個木咀

劉美君又講乜
你地A組都贏左，想點啫

咁a組係垃圾呀嘛

跳舞無分架 純表演炸

穩定地難聽呀屌你 死人

里奧走音到咁都話穩陣

有冇手足可以講返劉美君講乜尻？

我都想知

唔駛找

劉美君講咩最尾聽唔到

入50強個陣咪唱過西遊記 佢唱歌係ok

好似係話偏心B

講還講 拉去講自殺 真係好差

屌個劉美君
係冇乜觀眾buy a team
依家b team留得5個就係咁嫁啦

聽Ellen 嘅comment已經覺得佢好有料

Btw 未見過Ian 跳舞

重申評判係都認同a2唔係跳舞
但有同情分咁解
至於點解b2冇同情分
就唔好問

講真係句
係咪因為呢單野跳樓啫？

B組咁多都有才華，但得5位可以選，相反A組廢人比較多，浪廢咗好多人才

個孖潤腸好難頂

佢做過atv?

睇唔起咪睇唔起
唔撚睇你viu tv呀

有無人同我一樣由開場喊到宜家

以唱歌黎講 A3感覺齊啲 感覺好啲

a組要揀十個foul真係無難度

扮下傻鳩就話entertaining 過b組
完全無視係比緊跳舞

咪就係 A組大把垃圾靠隊友入20強

以家更加睇唔起 因為你條臭閪

哇屌

foul晒我都唔覺得好慘

我以為睇緊阿舜

贏咗都咁多聲氣？

可惜有料都要幫viutv 黑箱作業

佢係咪一路活係自己個世界
知唔知觀眾諗咩

真心覺得加下B 組
十五條友簡五條友出黎
同簡五強有咩分別?

得五個 點揀

可能評審覺得似八両金都敢參賽好有膽識囉
唔係人人做到小丑呀嘛

36歲

劉美君
咁你個隊係廢呀嗎屌

Ian有花姐加持, 一定殺到最後

第一個foul OT

事實擺在眼前，有眼既都睇到A組大部分都無實力無才華

仲有OT 成日陰笑

我覺得.. ELLEN 第2日走, 係有比這晚的事,氣氛, 情緒, 再加上佢自已的病... 一定有影响...

不喜勿插, 只是想講出來.

個樣本身都已經柒柒地

FOUL哂成組A3都唔過分 咁樣觀眾又開心，D導師又唔難諗要FOUL邊個
可惜唔可以用A3黎取代B組

Moley 狗

永遠都係咁撚樣 自己鐘意個邊贏唔到就屌晒老母咁 依加係5個一隊去比賽 睇整體效果 唔係睇個人能力 如果係睇天資同個人能力既 洗撚叫佢地組隊比賽

估唔到廿強都仲要見到孖潤腸條垃圾

36歲先正

狼虎之年

剪一句出黎無頭無尾好難知佢講緊乜
睇埋聽日先

我照屌

掌心雷阿婆一個

屌 a組多好多瘀血

咪係
明明一岀聲聽到想打冷震

A3同B3唱歌仲話好難選擇
無撚野阿

真係吹佢唔脹 邊個字走音都記得

吳啟華黎嘅屌

遲啲會有復活戰

玩到咁大唔洗還呀屌你viutv

佢好似撚緊viu

可唔可以foul左八兩金先?

佢話邊個偏幫b組

A組solo走哂音架喎？
咁都話好難揀？班友真係聾撚左

A組揀5個
jer 細貓 ansonkong edan jeremy

B組揀5個
屌你老母點揀

幫高鐵賣廣告

有無人話我知 里奧仔邊度靚仔啊？
Viutv啲品味係咩事啊

A組15個換 B組Foul個10個

A組有邊個真係唔記得
B組淨係姜濤同Ian已經好有印象

係呀 因為A組有幾件廢柴

垃圾蘋果又爆賽果

咁a組真係垃圾得多喎

咁之前果個暗黑系rapper 阿cow 都入到啦

竟算和音走音都仲係好聽好多

我唔撚想再見到OT呀

前B1 B2 B3 B4 都正啦

推到臨時復活B組人呀

慘 B組

大家覺得邊個會留低,b組
頭先即興唱個條友我覺得要留

屌 stanley都好難聽 管就啲音啱 但冇感情

冷靜d啦
睇到投入緊張就梗
但唔好睇到個人唔經大腦衝口而出講埋d唔係人講嘅說話

A組有5個要入B組，要唔要揀八兩金入B組

根本冇人會覺得A組大部分值得入20強
班垃圾穩坐15個位
大熱就得5個位

佢個嘴真係好厚呀頂 厚到想去廣管局投訴

唔準話佢呀

隊衫都一體D既感覺.

呢個節目不停令有d人被討厭之後又有返好感再又被討厭。。。。。

屌你a組大半隊都係路人咁都入10強真係唔撚想睇

b組計埋foul咗嘅都有好強印象
a組有印象嘅全部就係乞人憎嗰啲

Jason

班撚樣無個識跳嘅
自自然然落重注係唱歌到

响你老母

根本b組求其搵個出黎都屌打成隊a組

A組係掂嘅就唔會睇佢地唔起啦劉美君

佢無
係要黑箱做就1:1
懶係做緊要位喇

你叻
佢係扮緊阿舜

兩姐妹都有份

Fatboy dee lokman

Ellen真係好勁
畀咁on9 勝負已分嘅賽制影響底下
仲可以咁細心欣賞參賽者表演
講到咁好嘅評語

即日有報應又快左少少嘅
起碼攬住淋病689一齊死

A姐

真係痴撚線
完全揀唔落手 如果foul10個

起碼可以用黎J
個moley一無事處

真係唔明睇一個節目做咩要咒人死
仲以為佢地做左啲咩十惡不赦嘅事

管都走啦 唔撚討好啊成個人都
唱歌唱到朗誦咁 自己舉手foul自己啦

講還講 殘體字好銀眼
其實ellen d comment幾中肯 不過比同情分A2呢下真係唔多同意

收皮啦叫佢

我好想好理智
但我而家真係做唔出
屌a組真係好多垃圾點解咁多羸

如果foul a組 可以直接foul 15個

Foul都foul垃圾泡菜練習生 里奧 八兩金
屌你老母臭閪

姜濤肥仔阿dee我覺得必留
Ian, Lokman都留
但個人希望嚴褀可以留低

佢話唔係努力就得 人地嚴褀有努力去練跳舞
咁龍志權呢？ 佢冇努力就因為肯扮小丑所以值得讚？
乜撚嘢準則嚟 努力嘅人比唔上扮小丑嘅人？

佢自己都唔好得去邊，快撚啲foul

追星唔撚使理智啦
又唔到我地揀

又攞尾睇

有 姜濤

我諗睇埋聽日都可以唔洗睇了
A組大部分真心唔識欣賞 加上啲導師態度好自大

成個消防員喺度唱歌咁囉

唱烈火雄心佢應該啱

香港人鍾意嘅野，啲有權勢嘅人整走晒佢；
然後啲有權勢嘅人，推啲次級劣質野出黎；但香港人唔受；跟手班有權勢嘅人就質問你做咩唔俾啲支持

而呢種權勢係一層壓一層，被壓迫者唔會反抗，而係用自己受嘅同一套，去壓下一層嘅人。

全民造星一個小小嘅娛樂show，好反映香港現狀呀哈哈，某程度上都係一種成就哈哈。

阿神

只能夠安慰自己話呢幾個而家即刻出道都得
唔駛靠呢個比賽

姜濤肥仔lokman ian, 已經剩返一個位

就算A組贏咗又點
只可以話真正受觀眾歡迎絕對係b組
a組只係贏比賽 唔係贏大部分觀眾嘅心

我嘅anson lo呀

佢覆就已經要開心啦 一定好多人dm

我覺得去到後段佢無乜點笑
睇住阿芝同黃心美仲要係佢面前鬧情緒咁

咁又唔係既
都有幾個可以留

你返去中學啦啦隊吧啦

你係咪泳總個仔？

我屌你老母Viutv
喺50強嗰時就搞埋曬啲復活區
又可以用導師嘅能力 將一啲走咗嘅人起死回生
依家咁緊要嘅時候 明知賽制有問題
依家又唔搞下啲復活賽 復活下啲有實力嘅參賽者

A組foul 10個我都覺得唔夠

覺得迪迪仔同里奧仔好撚樣衰 真係唔識欣賞

自己翻睇佢啲comment 同佢最後決定唔撚一樣

一定比晒d垃圾入b組 迪迪仔 里奧仔 八兩金 moley 4大垃圾

扮明ab2個度 出3:1都合理啦 係直落要4:0
硬係要做到好似無劇本咁
仆你個臭街 做撚多左啦

有心咪算係咁

佢好野
開正評判嗰範
特登搵人執佢地唱歌

但係唱歌有進步係一回事啦，A2A3嗰班樣衰騎呢怪求其揀十個走係容易好多囉

個節目個路線變好奇奇怪怪
而家變左純比賽 忽略技能同潛力
屌 A2明明唱又唔夠人地黎 跳又更加唔夠
變左靠戰術黎羸
用誇張外表同搞笑黎掩蓋唔識唱歌跳舞嘅事實
屌你 而家玩殘酷一叮呀?

A組其實留返細貓就得

仲有失曬理智侮辱逝者嗰啲
膠都廢事俾 直接block算

復活賽啦屌

cls
見到阿神喊住講野就忍唔到
點解要咁呀

係
但FOUL左都冇咩感覺

一句講晒 龍門任佢搬

話無比現場影響一定係大話
因為現場好多人都show住佢地認為B方做得好d

但係可能真係有影響 你睇佢睇a3b3果時冇晒表情

Stanley neal 里奧仔 moley 八兩金
Team A隨手都揀到5個唔應該留低

A組係擺明負碌贏架啵 唔係以為上左兩堂學唱歌就上到台面啊？

想同被foul既人講，你地無輸到(除左100萬），多左人留意你已經係一個做星既起步點，繼續係其他路奶力

迪迪仔正囉唔該

似送貨走錯地方

但佢唔係贏咗咩 做乜咁講

ellen都俾人鬧成咁

A3成隊都好渣，咁都入都圍

花姐唔係香港人唔支持香港野呀
係D公司揀個D野係唔理人口味嫁
你上網FB事前投票都睇都哂嫁啦

阿神係成個比賽最慘
每次喊都只會覺得好sad
alton每次喊就好煩膠

VIUTV 可唔可以最後整個大逆轉

Alton bye bye lu

A1都唔差

但其實留A1 迪迪仔除外就夠

我諗b組五強係
Lokman 肥仔 姜濤 Yimk 同 ianbbbb
講真a組無咩人有十強同資格 得Jason睇得上眼 把聲

仲睇？

網上講野唔駛負責任

可唔可以復活b team

睇翻一開始火火已經以勝利者姿態話a組將會有五個過去對面
因為佢地會羸
個陣覺得佢係有自信，但而家覺得因為內定

迪迪仔去流出av算啦
做星真係未撚到佢

真心希望整個類似復活賽之類
由觀眾投票簡出心中覺得最有實力既幾個人
挑戰依家果十強，贏左就可以取代

復活多5個帶去美國喇屌

阿神真係好重感情
超超超鍾意佢

三盤兩勝喎
你嬲到打錯晒

講真佢哋唱功係好咗 除A3
但係負碌嘅係 評判係着重唱歌多啲
所以佢哋先執到雞

其實a3留得低d人覺得覺得慚愧 特別係你呀星座撚

a2加a3 輕輕鬆鬆就揀到10個人出嚟foul

個節目其實過唔過10點收視？

其實B組無咁多冗員之餘 仲有啲特別標青
A組講得好聽就平均實力囉 難聽就其實唔突出

a組已經負碌咗好撚多次
我係佢就冇面目喺度大大聲喇

咁b組係多人鐘意喎
明星就係咁架啦
你班仔都無人鐘意學咩人做明星

咪係囉
話A組肯跳on9舞態度好
咁人地B組唔識跳都練到咁好係咪態度更好呀？
直接面對自己弱點仲克服埋喎

A呢？用on9掩飾不足算咩好態度呀？

投a2贏既評判都on9
咩有娛樂性配合得好
根本係班唔識跳舞既人同理心自慰說話

好簡單一個問題
龍志權battle個part舞拎出黎表演
你會唔會睇

我send過俾阿Dee啦
無回音

屌a2a3得十個揀乜

漏左個冇料迪迪仔！！！！

變咗殘酷一叮？

肥仔 dee佢地個定位雖然唔靚仔
不過好有才華 加上觀眾對佢地好有好感
好想佢地殺到十強

睇左咁多集第一次留言
自己本身支持B 組，琴日睇完肥仔個show 都覺得應該係B2贏
今集個氛圍好sad
如果A 組輸左都唔會咁sad

A3完全同唔同b3比

但B組都唔係五個入哂十強

呢到都見到晴巴

第一次喊係因為阿餅同酒粒仔
第二次喊係講緊唱歌搵唔到食
第三次就係啱啱yimk講野個到 覺得自己既努力不被尊重
唉屌 好撚sad

睇到勁撚嬲 見到Moley同保錡班撚樣晉級就想屌7佢地

睇撚到龍志權 八両金 PD仔 同OT就覺得煩

其實根本直頭唔應該分組

依家好似搞到佢地跳舞叻反而害左佢地

大家點唔理智都好，點都要冷靜唔好講咩有報應啦

過就講丄出唻啦

雖然我都唔滿意個賽果 但係睇D人屌到咁我都嚇一嚇

尤其係笑個陣

A3 唱歌勁撚難聽喎

skr

拍片佢就叻

屌佢老味 里奧仔 八兩金 PA仔 OT 你班垃圾快撚啲死番屋企啦 樣衰格衰冇樣掂 A組真係唔撚配贏

不能同意更多

唔明點解會有人鍾意件龍志權

其實Dee 好全能

大陸都唔會咁假
而家廢果D 又冇比人foul

Team A 眼裡只有Jer!!
其餘鍾意既都係team B

我都係！！一直做cd rom
真係真心登佢地唔抵

好似已經係viu撈緊了

大家信唔信30強呢個賽制係特登整出黎foul哂team a d騎呢怪

星座撚又露手臂 屌又想靠肌肉入
賣屎忽咩

會唔會係復活賽

輸得好無道理

我都好鐘意dee

其實睇返琴日個集八兩金同ot係唱得好架
不過個格

呢個又真
點解PA仲係度?

應該後日綵排嚟

我好想做阿dee條仔

酒粒仔

應該係練6號fans meeting咋

你去做遊學修啦

我都有咁諗
所以其待6號

八兩金個格衰撚到
係節目定真人都係咁衰

唔係冇得復活咩

嬲到喊！
不過我想話anson lo喊到個妝溶曬
之後b3表演嗰陣又見到佢已經補好曬妝睇表演

A組真係冇個揀得落手

話想打柒team A果d
其實Busking 果晚佢地係曬到

又post anson
想搞喊我

D評判前言不對後語

如果viutv有聽民意就好

係 入到後台仲要講 點解上次搞笑又唔得，今次反而搞笑又得

阿神呀

仲要連走咗嘅人都講
痴撚線

可能剪接問題

viutv用一百萬搞大龍鳳捧諧星

我覺得佢真人都係咁

中間有45分鐘break

全民撚觀眾

佢講完呢句我喊到仆街 好心痛

點揀5個呀…

肥仔 阿Dee Lokman Anson Ian 嚴祺 姜濤

唔止佢一個
個個都喊到甩妝

阿神我都鍾意你架

後台造星

跳舞個陣又另一種感覺 勁charm

我想做啊dee條女

尋日佢開live
有人類似問 係咪真係唔會再係個節目見到你
佢話冇啦 真係冇啦
個下個心勁up

B組一定要留肥仔，阿DEE，lokman, 姜B同anson 呀屌

屌你 花姐都話無諗過會咁
你老母 想睇個D都輸撚晒
ON9 賽制 ON9 評判 得返D小兒麻痺弱智仔
熄電視算9數 叫你老母睇埋佢

一早唔應該咁努力練啦 廢都入到
應該學佢哋扮小丑

其實任何善良嘅人
知道自己嘅決定直接影響參賽者嘅星途
一定會覺得內疚或者難受
仲要Ellen 自己都係過來人
或多或少都有影響

反而b組咁輸
對佢地反而係勝出

嚴祺唔得啦
Respect

真係未見過人單著背心冷衫
入面咩都唔著

仲有OT, 仲未計有幾個存在感低到認唔出既。
A要揀5個留低先難，係得細貓 jer jeremy anson kong正常d, 第5個都諗唔到，on9賽制

Jer好有實力！

尋日A1 B1 都重話有得講
今日A2 B2 真係睇唔出B2 可以輸
Gin 同Ellen咁既comment 真係得啖笑

嚴祺BB

聽日個集應該會出RIP卡

揀99條仔黎撚 再撚埋班觀眾
贏晒
咩夢想咩努力咩實力 全部都係笑話黎

有a3對比下佢真係好好聽
唱all of me最正

係咩 知唔知撈咩

相信b組某幾個會好似許廷鏗當年冇贏超級巨星但宜家佢係其中一個撈得最好 仲有出緊新歌 起碼姜b已經有幾間唱片公司想簽 a組收皮啦

好嘔心佢真係

勁sad呢句真係

真係睇到抓晒頭

Agger

如果可以俾我去投下票都好

明明佢前段仲笑得好開心
前面仲要有堆人話咩報應
講句野唔啱你心水啫，洗唔洗咁涼薄

同Hayden一樣
真係生不逢時，年齡問題

Respect

上次西瓜嗰個貓貓節目出咗

同意

長遠嚟計, 觀眾先至係評判, 即係睇節目既人都係評判.

b組幾乎個個都鍾意

希望B組剩返一個位係anson lo

聽日有ellen最後一集
岩岩好身故一個月

呢句真係 越諗越心淡

Lokman唱安徒生好好聽

佢講entertaining真係最慘

Alton就收皮先

評判以歌手做主導 跳舞黎做乜

我睇到佢拍緊viu劇

係全民被撚至真

你以為你睇緊Viu TV撚班仔
係連你都撚埋呀

Sorry 有人話因爲老西餅劉美君係環球
所以A team全勝 再加埋開波個時火火講調硬5個去隔離組
Oh I see

其實GINLEE 叫返佢地出黎bin c
講個世界有幾唔公平去合理化啲on9決定

係囉如果投完都輸
我哋心服口服
咁先叫做全民造星

中間花姐講話大台會做1:1, ed 咁既後拍係唔work 架viutv
唔fair 就係唔fair 架啦， 補唔到隻鑊

b組我真係20個都鍾意

認同 唱歌都幾唔錯
不過同ian bbg冇得比

姜B真係foul咗既話viutv仲擔心過佢
姜B都幾肯定一定有人簽

估咋我見佢tag左viu同套戲名

才藝低幾班 但肯跳開心舞夾得齊就叫贏 咩事
選星呀大佬
樣 身材 唱歌 跳舞 樂器 演技 觀眾緣 星味 潛質
B組範範都贏幾條街下話

睇到r哂頭

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(55) 劇透細字深藍色

應該都係依幾個 我想要埋frankie，呀神

隔離嗰組我好難先揀唔到5個留低

jason ger anson 細貓 龍志權